一拳超人 原作版 118 大戰最強忍者

個個都搶老師

笑到仆街
咁就搞掂那位大人

留名等睇flash同面具大打出手爭埼玉

睇嚟爆破個性格同老師有d唔同wor

埼玉終於都記得flash個名了

那個大人

個個都知老師咁勁揪

搞咩變左後宮番

有d想睇"那位大人"有咩咁勁...
作者連設定都廢時，直接cut咗業火個介紹

唯有等重製被補完.

又整容了

佢d 道具入面有槍有電擊鎗
應該係一件唔洗畫既垃圾

畫功好左

會唔會走火入魔

又整容

我覺得重製都係一樣咁畫先好笑

覺得餓狼打後個d one會照比返呢堆稿村田
村田最多只會加少少分鏡

原作版個假面越黎越樣柒

畫都廢事

想推老師做明星

好睇

名又唔洗諗 人又唔洗畫

那位大人！

覺得佢畫到成個Deadpool咁

唔講都估到個"那位大人"個設定應該係一路戰鬥一路改造自己
見到正嘅身體就移植到自己身上

孤兒都殺 狠好多

唔知邊度講講老師對人類係唔會落殺手
爆破睇黎狼死好多

咁睇爆破似係絕對正義既存在
只要有惡，就會毫不手軟咁清除

餓狼之後
黑色精子判斷老師係對人有不殺主義

咁同假面甜心定位有部份重覆

那位大人
講咗咁多頁打都未打就死咗，仲要被埼玉打劫

搶撚晒佢啲道具

用左咁多頁介紹，結果比人秒殺

真係好鍾意one 呢種幽默感
咁都俾佢安排到老師一野殺左個大人
仲要順便還刀既人情

本身都期待flash同sonic 點樣再合作

睇到埼玉坐喺度，地下有個窿，即刻笑咗。

未必係秒殺既
音速之前搞佢都撚左陣先出手
那位大人同佢講係傳說中的妖刀應該都玩左幾ROUND

同豪杰一樣skip左被殺過程

那位大人
招都無得出

所有角色都係襯托老師強大，根本唔洗多描述

靠忍具 勁極有限啦 D卷軸未用到之前分分鍾已經比flash斬死佢
反而爆破有D期待佢到底有幾勁

Flash同Sonic真係要多謝埼玉老師
升呢又升裝

其實那位大人有冇死

通常係一拳打爆周地肉碎

打入地底同上幾集索尼克一樣

睇個大人成個怪人樣咁
比老師打死都唔出奇

有個窿應該同之前sonic一樣打到個頭有個瘤姐

痴撚線 舖咗咁耐那位大人以為幾撚勁
點知場都冇得出就死撚咗
真係得原作先咁正

原作版好睇好多，村田版太多無謂支節

等睇 爆破vs埼玉

村田幫手整定動畫化原槁咋

cosplay餓狼

似真係無死喎， 埼玉有問係咪朋友， 即係當佢係人啦

一般漫畫:用二打六講幾句話佢咩名堂點點點勁之後打返三五七個月
One:用大半話有幾勁之後比人物之餘樣都無得出重要比人拎晒啲武器

應該無死 可能又要抖返三五七年

"那位大人"咁樣輸成個劇情都唔知幾正，
但係大蛇呢個本來就冇嘅角色，專登創作出來，但都係要咁樣輸我就好唔明

大蛇係one加落去
可能仲有戲份
或者比餓狼食

那位大人

睇唔出老師實力，主動挑機，好打極有限

幾時先會再有菠蘿斯咁既級數對手同光頭對打

至少硬食過光頭認真一拳 無被秒殺

呢樣真 起碼無老野級數

呢個真，村田加嘅分鏡都係動作類居多，嚴格嚟講唔係漫畫分鏡嚟

假面想整容整到一拳咁既樣

之前比武果part原創(可能One有寫劇本)好垃圾，去果度棄左

故事一定係one諗嘅，但打鬥情節應該由村田加咗唔少

餓狼都睇唔出

希望大蛇仲有戲份啦...

比武大會不知幾撚正
將一拳呢套野升華左一個級數
水龍由睇唔起英雄到後尾尋求希望
埼玉出場個part真係咁多篇中最有英雄feel

又好似係，咁邊個一開始就睇得出？怪人王？波羅斯？

怪人王
波羅斯
阿修羅獨角仙

帶出何為英雄呢個觀念，不知幾正，老師出場嗰下

獨角仙好似中途先知，同餓狼一樣

差好遠，獨角仙第一次想攻擊已經發覺， 餓狼俾埼玉打暈3次， 攻擊多次先知， 而且係因為佢係人先無事， 係怪人一早死咗

村田畫女一流

兩大高潮

1) 埼玉教訓水龍

2) 埼玉救水龍

水龍其實係咪s級？

有s級實力 應該淨係勁過囚犯同背心

個問題係一野都唔畫
直接完咗

我慢慢睇嘅時候
仲諗緊佢兩個會點合作打那個大人
屌你老味下頁那位大人連裝都冇晒
仲瞓埋落地底

菠蘿斯至少打爛光頭啲衫褲

英雄出道計畫

言語間當係人
實無死啦

好撚灰囉屌，滿心期待有大戰睇，佢用半格漫畫就搞掂

應該用黎解釋點解餓狼之後同佢一樣樣掛

同意 一首歌嘅歌詞可以令到編曲普通都到好聽
我覺得而家嘅情況係 重新幫手編曲但係其實意境始終在歌詞

同豪傑個part一樣，轉個頭就秒。

村田推ONE

一秒出30個高等忍術，
勁到癲WO

村田版拖到喊，童帝都打8集

比武大會進度慢到死
果陣村田仲要勁耐先更新
一次十頁都冇
用勁多篇幅描述啲二打六
最後棄左

餓狼囉
不過老師知佢係人有留手

個期one主力畫靈能埋尾
無時間畫一拳d稿比村田

應該A2

講實力應該勁過flash既
不過撞正埼玉姐

未殺死，實會再出番來

出黎都冇裝用
廢咗大半

又做埼玉die hard fans
你的心臟，我一定要拿下

講笑，應該無戲份了

重溫前幾集
呢到杰洛斯同閃光d對話真係好鳩屎

One嘅精粹就係劇情快/爽，村田反而好鍾意用篇幅畫出招/擺post

各有各好
睇one版係鐘意佢夠爽快 夠鳩屎
而村田係j畫功同打鬥 到時餓狼對埼玉一定好撚精彩

村田係j畫功同打鬥 ？？？
上一集4-5條友俾人秒晒都唔畫長佢
明明最想睇前面豬神假面果D點打輸

今集邦古撚狗就拉到咁長
邦古實力寫完又寫，其他人又唔講
童帝打件垃圾都打8集，節奏做得差，應長唔長，應補唔補

鳩sir咪咁高要求啦

其實童帝果度真係屌一世都得
上集飛住畫輸幾個英雄，我最想睇佢補完點輸，佢竟然唔撚補
最想睇下豬神，假面果D點打，同睇下敵人能力。
點知一鳩飛晒
咁急趕，就唔好浪費咁多話畫童帝啦
仲要改完又改先死，屌。
減童帝果度，變相一集一個英雄都好正啦。妖

笑死 埼玉仲要偷哂人地d武器

後宮爭寵

假面好柒

你岩，使撚講咁多童帝

同意，不過背心又唔係真係好廢既。
咁岩佢俾餓狼相性克制。
如果佢有速度捉住餓狼好似波羅斯篇咁掉佢走，以當時餓狼實力黎睇，應該死撚左。
反而巴哈台仔成日話囚犯成長幅度大過背心，其實我覺得係因為囚犯有新招，背心黎黎去去都係蠻力/格鬥

出堆自創二打六都唔知做乜
其實村田知唔知One嘅一拳hit喺邊

無睇原作，可唔可以講下閃光同玉崎發生咩事

水龍應該勁過同海底王打嘅囚犯
怪人協會篇嘅囚犯勁咗好多
震動模式同體毛裝甲應該贏到水龍

你又知唔知唔係村田自創架屌你

閃光覺得佢係可造之材，收琦玉做徒弟

之間發生咩事覺得佢係可造之材

咪就係依家跟到佢速度囉， 不過佢依家所出嘅拳都係普通拳。
覺得佢係一嚿未經雕琢嘅玉。
只要經過合適既指導，就可以成大器。

知不過喺收佢做徒弟嘅時候大家決戰咗一場。
結果就係閃光根本打唔贏琦玉。
然後夾硬認收咗佢做徒弟。
同強制加入吹雪組嘅套路一樣

無限loop
村田都係收稿做野
但入哂村田數

一陣間閃光佢真係教到d野俾埼玉就仆街，
例如真係令到埼玉戰鬥時少咗d多餘動作，
結果搞到埼玉比依家仲勁

連續兩條友連埼玉個名都打錯...

岩岩想講等睇gif圖

個陣仲未記得名

係咪村田都好啦，好拖好似OP咁，同ONE完全唔同囉

針對你第二句啫 你第二句係錯

是但啦，你又㸃confirm係One寫呢？

村田講過one有俾草稿佢啦
村田想加野都問過one架
點都可信過你鳩噏啦

之後村田加d出招呀、擺post呀，咪出事囉

初初就屌村田自創二打六角色
知道唔係又屌出招 擺pose
巴打真係好憎村田

咁巴打可以選擇只睇one版, 唔睇村田版.
當村田版冇到係閣下的自由, 表達總之就好撚憎村田, 只擁護one原著亦係你的自由.
其實睇漫畫呢D嘢真係好主觀, 百貨應百客係真理, 點都唔會講得服對方. 澄清fake news就點到即止啦, 再糟乜野出招...etc都係主觀睇法, 冇意思. 大家亦唔使大動肝火/overreacted, noted with thanks就夠.

咁呢個post係講原作版，我之前有追村田版，之後好失望冇再追，我喺呢個post表達有咩問題
你咪自己開個吹奏村田post囉

冇人話有問題喎, 呢個係公開的討論版, 大家都有自由去表達
而且一直都有人開村田版post. 你亦都可以去踩場.
保持禮貌就好.

同一套作品都可以引發罵戰
佩服佩服

各有各喜好
有d人好唔鐘意村田版既所有野
無哂one味道

仲有發覺太多人屌錯人
之前已經好多人屌村田自己原創故事 加插原創角色
村田只係負責作畫同埋比少少意見one
從來無擅自加角色

村田版係J佢d畫功同埋動作場面
仲有吹雪同龍捲

ONE版係J佢分鏡，爽快既故事同老師果種鳩屎態度

其實係喺邊度得知村田版嘅角色/內容完全冇原創有知會One唔等於唔係原創下話（有巴打都話one果排趕緊埋靈能尾，原作都停左成年）㸃解冇原創會好似睇緊OP咁嘅

故事似乎會寫到全世界知道老師厲害，變成世界頭號威脅

有時村田會放埋one d原稿出黎比大家睇架
比武篇個時成日放出黎
所以比武篇肯撚定唔係原創
個時one又要畫靈能 又要比稿村田
咪無時間出原作版囉

特別係龍卷

One又唔係淨係畫一套
出哂兩套比你地睇都有得屌

次次一屌村田就有人叫入ONE數，推俾ONE，明明ONE靈能同原作個節奏同分鏡都做得好好。重制想拖佢落水
不過算，就當一齊屌
不過唔好講到村田好似助手咁
佢一定唔係只劃啦
主筆呀屌。

無人話過one唔好
一直都講各有各好
係講緊村田無撚擅自原創角色同加劇情呀
鳩sir

係咁搬龍門 柒撚到

lm

村田版我除左童帝打不死鳥個邊睇到就訓著之外
冇咩野好挑剔
不過原作最精彩係你永遠估唔到one個劇情走向
諗住老師會同條友過兩招
點知打都冇打就完左

見到大家咁認真討論人物實力...

不過童帝打不死鳥又真係幾爽

其實新作我都估唔到
無諗過豪杰咁就收左皮
無諗過不死鳥打咁耐

ONE作品個停頓位， 永遠有懸念， 引你睇下一集，原作版每一集都有推進

村田版難以想像係ONE嘅創作風格

之前D人屌村田童帝同閃光果幾集拖節奏唔好，死忠兜，話村田將ONE個故事補完，講D原作飛左既野，一定係長的，嫌拖就睇原作啦。
點知上一集自打咀吧，豬神殭屍男甜心假面要補一D都唔補，要講既都唔講
邦古一早描寫完，打過知實力既打完又拖住打
童帝果度真係死忠都兜唔到咁爛
我最怕係老師打餓狼打唔到8集，咁童帝篇就會變左全篇最長

都似係 之前深海王篇都有埋類似伏筆

條友一係就專登 一係就柒頭嚟⋯⋯個個仲咁認真答佢
咪鬼理佢啦好心

豪傑就真係被秒殺既

仆街以為鋪緊新章係打忍者boss

好清晰解釋晒
下面影相sir仲繼續柒
真係好on9

我講乜9野？邊度講錯？
要補唔補有講錯？童帝打8集唔屌得？
你分清楚邊個,講乜野未？

之前D人屌村田童帝同閃光果幾集拖節奏唔好，死忠兜，話村田將ONE個故事補完，講D原作飛左既野，一定係長的，嫌拖就睇原作啦。
點知上一集自打咀吧，豬神殭屍男甜心假面要補一D都唔補，要講既都唔講
邦古一早描寫完，打過知實力既打完又拖住打
童帝果度真係死忠都兜唔到咁爛
我最怕係老師打餓狼打唔到8集，咁童帝篇就會變左全篇最長

得喇得喇，巴閉喇唉.....你條友真係煩撚到死

仲有人理阿sir果下好笑

good afternoon sir!

鳩sir原來都有追一拳。

佢次次都入黎屌

鳩sir工作壓力大要有發洩管道。體諒下佢啦。某程度上佢都係受害者。

Good evening sir

鳩蛇返去OT啦

村田版既篇幅分配真係好難捉摸
有時秒哂敵人
有時打十幾廿集

sorry sir!

應該話背心被餓狼打到入廠之後都無乜出過場，淨係打過隻二打六

囚犯同當時既餓狼打贏面應該大好多。
當時餓狼淨係執到殘血球棒雞仲要差啲死

I mean未進化餓狼
我知打完背心先到打球棒，上面時序怪怪地

節奏劇情好似原作版咁點搵食

講真 餓狼邊有咁易比球棒打死
硬食波奇同大蛇都只係傷咋
而且球棒係越打越勁類型 餓狼唔算執死雞啦
囚犯如果廢過背心 應該都無咩可能打得低餓狼
根本球棒 囚犯 背心呢d對住流水岩碎拳就無還手之力
唔同黑光

餓狼同老師都係係開左金手指，鎖血

good afternoon sir!

鳩sir你又蛇王上連登

扮上來做嘢然後就入1拳po，蝦班唔識it的阿頭以為你喺連登帶緊風向

可能最後都係俾人秒左,介紹都費撚時

講撚咗冇佢阿妹叫停球棒 球棒果棍會打撚死餓狼啦

one講？

好似係村田，但係搵唔到source，聽下就算

村田直播答架

第一眼以為係鬼滅個伊之助

好似睇港漫咁
講幾期咩四凶五惡七姑碌跟住幾頁俾人秒殺咁

又秒

那位大人=Nightking

當日係實驗室個隻野都feel到埼玉有料到 那位大人竟然直接去挑機

阿修羅獨角仙可能係波羅斯之後數1數2咁勁
so far極少怪打之前就feel到老師有幾屈

村田親自講過大蛇將來會再出場

聽住先啦 佢都好耐之前講 都唔知有冇改到劇情

應該改左了
無記錯當初係諗住s級圍大蛇

真係唔知個大蛇出嚟做乜
個角色好廢
一個s級都冇打過
同餓狼打又無意思
少咗佢又冇影響劇情

張圖點來，ONE整？定讀者自制？

讀者整

可能餓狼變大變勁係大蛇俾力量佢巨大化？

唔係一秒三十幾個忍術咩,就咁攞把刀沖埋去

屌 呢幕無論漫畫定動漫都睇到扯哂旗

重畫型好多

冇錯 呢個真係嗰陣動漫聽埋配音
心肝仔卜卜跳

原作都冇

你明唔明埼玉係唔需要再變勁

係村田重畫咗多一次啊醒目仔

原作邊一話？

村田畫完一次
再重畫一次
鳩sir返工壓力大到理解能力有問題？

Ot o到傻咗

呢套野一開頭就已經冇人冇怪人可以勁過佢啦個爆破最多同佢一樣勁 不過多數都唔夠佢勁 雖然之前仲講緊可能係同一人

冇O過T

哦

打贏全宇宙第一
已經知道再冇野可以贏到佢。

good evening sir!

one 講到明成個故仔埼玉就係天花板，甚至連同主角勢均力敵的敵人都唔會出現。

我明，成個概念就係用無敵既角度去寫一切。
所以晨早出晒乜乜王物物王。
宇宙第一念力，第一高手等等。
人地獨眼打到獨孤求敗，成個宇宙都搵唔到對手依然打唔傷主角，俾主角輕鬆應對。
希望大家少D幻想主角勢均力敵/要苦戰既對手。

羅莽

Sir!
其實真係好冒險的寫作方法來的. 處理得唔好就淪為起點YY小說/抗中奇俠司波達也之流.
嘛, 百貨應百客, 就算係4天王, 司波達也, 星爆都有佢市場喺度. 有市場就自然有呢類作品一直出現. 呢個就係所謂"自由市場".

睇爆破戰績就知佢差埼玉幾個level啦⋯⋯

只係打傷過蜈蚣長老同那位大人

仲要比索尼克走得甩

爆破以唔係好人

串南韓明星

講到英雄協會分家後有d跌watt 最近幾話又好睇返
one d分境 節奏真係好勁

應該係好人嚟嘅，始終有救龍捲
可能只係比較殘忍

似假面，對「惡」一啲都唔留情

想知成套一拳超人點發展落去